[明愛專上學院] 就係呢條藍絲係中環報警拉我地d手足(2)

全部人入！原來今日就係依條仆街係中環報警！

多謝咁多位明愛既學長學姐支持
原post已經爆post
幫幫手做多步 搞到佢永不超生 呢兩年係監獄渡過
以祭我地既兄弟在天之靈

echan@cihe.edu.hk
cfe_inquiry@cihe.edu.hk

有關本校學生區健民同學擅闖異性洗手間及騷擾女同學

明愛專上學院校長
麥博士：

本人為明愛專上學院護理學系一年級生，近日於其他同學言談間得悉，本校護理系一年級之區健民同學，經常於校內跟蹤其他女同學；並長期攜帶手提電話於女性洗手間門外出沒，有偷窺女同學如廁之嫌，事後多次以通訊軟件騷擾多名女同學、更揚言「血洗學校」、並且多次於校內赤裸上身，意圖對女同學進行性騷擾。有見於此人於校園內嚴重侵犯女性私隱，更對其他女同學進行刑事恐嚇，令校園內學生人人自危，心不自安。而鑑於此人已對一眾校內女生造成莫大困擾，事態嚴重，本人遂決定來信告知本校管理部門。

據其他受影響同學口中得悉，自己已多次向學校部門投訴有關事宜，但校方屢次冷待事件已令同學感到投訴無門而對本校管理階層失去信心。對此，本人感到萬分費解，為何校方一早得悉此人涉嫌干犯性罪行而裝作懵然不知，反而縱容該名學生繼續於校內騷擾及恐嚇其他女同學？抑或校方對本校學生屢受騷擾一事已習以為常而佯作不見？試問倘若血案果真在校園內發生而校方一再包庇罪犯，敢問校方該當何罪？故此，本人希望校方給予全體同學一個合理解釋，為所有受影響之學生還回公道。

對於該名學生之上述行為，本人深信區同學已干犯香港法例中之四項刑事罪行；包括：
- 第132BL章《公廁（行為及舉止）規例》第5條A

-《侵害人身罪條例》第17條

-《刑事罪行條例》第24條

- 第200章《刑事罪行條例》 第148條

以上，我們對區同學作出最強烈之譴責。

區建民同學身為明愛專上學院學生卻犯下此等嚴重之刑事罪行，身為同窗之本人亦為此感到出乖露醜。因此，本人懇請校方對此查明真相。倘屬實，希望校方對該名同學作出適當處分，以儆效尤。若校方仍然未能為學生討回公道，我們會決定自行尋求法律意見。現附上截圖以茲證明。

不勝感激
謹拜表以聞

15-11-2019
明愛專上學院護理系一年級學生

tui

p牌無力一推

推

唔好俾條撚樣係學校視姦我哋

痴撚線
咁撚柒 又冇身材都除衫

推！唔好俾佢沉啊，咁既人做到護士你都驚啦，仲話要做popo入medic

P牌又推

唔好俾佢再留喺度獻世

痴撚線係computer lab度唔着衫, 好噁心

岩啊
呢條撚樣
唔送佢入赤柱 只會有更多學妹受害

對波大撚過我個頭

目測有B

推到佢老豆落屎坑

如果係胸肌應該無人會有異議
但係肥仔波就...

推埋佢老母入地獄

買個爸爸俾佢着

粒lin好pink 仲要竹筍型

不了不了

有女人波

邊度止
我以前女朋友c都無佢咁大

如果要踢佢走，要俾明愛高層知佢做緊既野係損害校譽

有圖

你俾你條女呃左

佢隻手係咪痙攣

屌 呢啲人都做到護士就仆街 十足十會篤灰 將手足資料交比曱甴

推推推

Push!!!

大家記得send email

再推 推到有神獸出黎！

大家記得send email
炸爆學校 mail box
要佢不得好死

到底幾時神獸佢

原po爆左?原po係邊?

我自己都未得閒腥
您地幫幫手打得好辛苦架

何皇帝走咗到太陽

陳院長：
促請明愛專上學院健康科學院開除護理學生區健民學籍
開學至今約兩個月，護理學一年級生區健民同學的惡行已經傳遍各同學的耳中，其行爲怪異以及疑有暴力傾向使同學、尤其是女同學感到憂慮。近日，區同學更於社交媒體中頻頻發表血洗校園之言論，我等認爲此舉實在是泯滅人性，其不負責任的言論使人嚴重質疑其專業判斷能力。以下將列出區同學影響公衆安全之行爲：
1）曾尾隨女同學至女厠外，更於女厠外等候，使同學受驚。
2）無故於圖書館内脫去上衣，令在場人士感到被侮辱，有性騷擾之嫌。
3）於社交媒體發表血洗校園之言論，引起公眾恐慌，影響校譽。
同爲明愛護士學生，我為其言行感到羞恥。於同一校園内上課，使我人身安全受到威脅而無法專注學業。區同學就讀的科目畢業後屬專業人士，且性命攸關，其表現非專業人士所為，故特意來函促請院方開除其學籍，以釋除公衆疑慮。
敬祝
道安
明愛專上學院xx學x年級
xxx謹啟

全部人入！原來今日就係依條仆街係中環報警！

大家一人一封信去明愛專上report佢

推

一併過腥埋過去
一式兩份樓契咁

屌好撚噁心

其他同學仔仲有無料爆

唉想推

唔係nursing撚可唔可以照send

可以 無任歡迎

推
唔可以俾佢出嚟做護士

緊係得啦
你唔係明愛都可以腥

有關本校學生區健民同學擅闖異性洗手間及騷擾女同學

明愛專上學院校長
麥建華博士：

本人為明愛專上學院護理學系一年級生，近日於其他同學言談間得悉，本校護理系一年級之區健民同學，經常於校內跟蹤其他女同學；並且長期攜帶手提電話於女性洗手間門外出沒，有偷窺女同學如廁之嫌，事後更多次以通訊軟件騷擾女同學、更揚言「血洗學校」。有見於此人於校園內嚴重侵犯女性私隱，更對其他女同學進行刑事恐嚇，令校園內學生人人自危，心不自安，造成莫大困擾。事態嚴重，本人遂決定來信告知本校管理部門。

據其他受影響同學口中得悉，自己已多次向學校部門投訴有關事宜，但校方屢次冷待事件已令同學感到投訴無門而對本校管理階層失去信心。對此，本人感到萬分費解，為何校方一早得悉此人涉嫌干犯性罪行而裝作懵然不知，反而縱容該名學生繼續於校內騷擾及恐嚇其他女同學？抑或校方對本校學生屢受騷擾一事已習以為常而佯作不見？試問倘若血案果真在校園內發生而校方一再包庇罪犯，敢問校方該當何罪？故此，本人希望校方給予全體同學一個合理解釋，為所有受影響之學生還回公道。

該名學生之行為，本人深信區同學已干犯香港法例中之三項刑事罪行；包括：第132BL章《公廁（行為及舉止）規例》第5條A、《侵害人身罪條例》第17條、以及《刑事罪行條例》第24條。而區建民同學身為明愛專上學院學生卻犯下此等嚴重之刑事罪行，身為同窗之本人亦為此感到出乖露醜。因此，本人懇請校方對此查明真相。倘屬實，希望校方對該名同學作出適當處分，以儆效尤。若校方仍然未能為學生討回公道，我們會決定自行尋求法律意見。現附上截圖以茲證明。

不勝感激
謹拜表以聞

15-11-2019
明愛專上學院護理系一年級學生

陳院長：
促請明愛專上學院健康科學院開除護理學生區健民學籍
開學至今約兩個月，護理學一年級生區健民同學的惡行已經傳遍各同學的耳中，其行爲怪異以及疑有暴力傾向使同學、尤其是女同學感到憂慮。近日，區同學更於社交媒體中頻頻發表血洗校園之言論，我等認爲此舉實在是泯滅人性，其不負責任的言論使人嚴重質疑其專業判斷能力。以下將列出區同學影響公衆安全之行爲：
1）曾尾隨女同學至女厠外，更於女厠外等候，使同學受驚。
2）無故於圖書館内脫去上衣，令在場人士感到被侮辱，有性騷擾之嫌。
3）於社交媒體發表血洗校園之言論，引起公眾恐慌，影響校譽。
同爲明愛護士學生，我為其言行感到羞恥。於同一校園内上課，使我人身安全受到威脅而無法專注學業。區同學就讀的科目畢業後屬專業人士，且性命攸關，其表現非專業人士所為，故特意來函促請院方開除其學籍，以釋除公衆疑慮。
敬祝
道安
明愛專上學院xx學x年級
xxx謹啟

send去呢度
院長:
echan@cihe.edu.hk
學校:
cfe_inquiry@cihe.edu.hk

一式兩份
炸爆mail box

同學好有心wor
係咪好大怨氣

pushhhhh

佢搞鳩我 又搞鳩我啲朋友！

區健民
我要你喺明愛Nursing度消失！

仲點搞你d朋友 講黎聽下

我要佢係地球上面消失 蒙主寵召添啊

靚仔吹撚到
人唔笑狗都吠

嘩屌
真係撚樣嚟

，

poly同cu手足麻煩客氣小小 捉鬼心態又重現而且係極其嚴重 有心入嚟支援嘅手足完全唔會介意俾證你地睇 俾你地搜袋 但係當我地示好嘅時候 唔該手足們俾返應有嘅尊重佢地

不完美 可改善 不割
但希望喺入面嘅手足 留意自身紀律問題 唔好因為權力 慾望變到班狗咁 做任何嘢諗下咁做會點先？ 係咪可以解決問題？ 有時諗多幾步已經好好一時港豬 嘉年華 並不可恥 休息後再出發 心態上希望大家唔好當係玩 冇嘢搵嘢做 實有嘢幫到手
多謝睇到呢到

利申1999 講嘢唔太叻

另外下面個post個人覺得寫得幾好

我係其中一隊小隊隊長

［代轉發］
我寫了一個香港商店 App, 有黃藍功能。資料來源來自黃藍飲食商店V18。希望大家比多啲其他小店給我，豐富可替代藍店的資料庫

iOS:

Android:

push

民事告尻佢啦

你班友真係唔識架喎
緊係將封email cc埋俾註冊處先得架
知你班友懶俾埋你
registry@cihe.edu.hk

鶳啦

腥左
唔知可唔可以踢鳩佢出校
唔想再對住條低能仔

其實佢係咪弱智
點解俾人起曬底都唔較private acc 啲post又睇唔明佢up乜
乜nursing學歷/智力要求咁低嘅咩

唔洗問啦下話
就咁睇佢個樣都知啦
30歲先係讀year 1

private 就冇花生食lu

推佢老母臭

Push

點睇佢中文都未識講 就話自己ielts有7

有奶便是娘

佢咁想出名大家幫下佢啦

想聽+1 利申同系yr2

咁撚樣想學狗做POPO?

打仗靠威武同策略，修正隊型都達至提升「威」

請入黎討論幫推

[討論] 連登準聲明 不遵其一 居心可鑑

On9

Ou同學咁都仲忍得落既？

好撚樣衰

全世界跟我講一次

政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法。

[四兩撥千斤] 政府答應五大訴求！！！

捕女廁
跟蹤人
偷拍同學
whatsapp一黎就約女仔食飯
不斷煩住個同學
詳細版你可以睇上個post

如果要入library就小心d啦，等陣sunny gor 搵你談心吖

我以為痴漢只出現在Hunta

推啦

雖然有啲focus 錯誤，但點解冇啦啦要除衫

Btw 推

嘩好大隻喎

繼續推呀

無人既

完全冇誤會囉sorry，你係咪做pk仔打電話督灰啊，學校膠層又係投訴極都冇料到囉

昨日起都無報過警
哇 好威威喎 使唔使頒個獎俾你呀 dllm
唔好以為督完灰打幾隻字就無事呀

push first

驚就唔好出街

尋日勁快過左1000。。今日咁少人推，push！！！呢條藍絲大家咁快唔記得左佢？

想嘔

其實你地係咪真係有腥

我有無睇錯，有乳房既？

你冇睇錯，目測有b添

第一張相係咪跑10000米d fd黎

Push.

佢係明愛專上學院嘅學生 Nursing year1
差唔多成三十歲人先入嚟讀

好揾又有女媾，呢條毒撚搏人生最後衝次

佢話佢入黎係要搵老婆wor

我都好想係QM有大大粒射住我

其實我唔明佢講乜

藍絲真係無個正常

梗係得

我send咗

你地nursing好多紅人
作為同學真係羨慕到咩咁

每人都幫手做多步啦

唔想將來入院個護士係咁嘅質素

睇佢d post 佢係咪精神有問題

似係自閉症

過度活躍症咁款